美國又開始印銀紙

美国又开始印银纸

Folks often wonder why Japan didn't have inflation over the past 20 years despite their central bank balance sheet going vertical.

It's because their broad money supply grew very slowly.

Base money going vertical, and broad money going vertical, are two very different things.

- Lyn Alden 2/4/21

Very important distinction

Interesting to note broad USD starting to head vertical in this chart

- Joseph Brown 2/4/21

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

仆街 換定外幣

全世界鬥快印銀紙換外幣冇用

黃金，白銀，Bitcoin ， Ethereum 係你嘅朋友😅😅😅😅

買黃金

買樓

買你老母

如果你係股神，可以買股票

所有硬資產都應該會升